警察上庭畀假口供 真係唔需要承擔法律責任咩？

有冇一啲例係for警察 落假口供砌人之後被控嘅罪？

老妨？

無人起訴佢咪無事囉

受害人民事告佢，因假口供受到精神困擾，得唔得？

因為刑事案係得doj告得，而依家嘅doj會唔會做野呢...
告民事就要自己搵律師，即係錢嘅問題

錢嘅問題，佢地實會請著名大狀同你打，你有冇錢請？ 好彩攞到法援，但如果唔好彩俾佢打甩仲要幫佢俾堂費，打到你破產
所以除非有錢玩民事或者唔怕死，否則律師唔會建議你去做

麥理浩都搞唔掂差役，要特赦七七年之前貪污案

應該要有包攬訴訟

仆街政府講到呢種行為好差咁

又嚟喇 又嚟喇

人地走唔到 又唔肯畀人走 就拉鳩人